荃灣何傳耀中學 校方宣布閉門會談直播

#荃灣
0907 荃灣何傳耀中學 校方宣布閉門會談
所有記者無法進內訪問 （只有舊生進入）
由於立場新聞記者是該校舊生, 所以成功直播現場

想關心會談情況請到:

校長竟然話學生做錯

推

推呀

校長係咪想返唔到屋企？

垃撚圾
仲話建議人去遊行，話遊行先有用

退校啦

有學生死都唔會理架啦

推到個個都知

琴日我老母仲話佢幾好
有探學生
但原來

傳統教畜論點
佢錯唔哂既

校長呢個風頭火勢咁講野
自掘墳墓
遊行有用就唔會有612同之後既事件

推爆

Push

去學校呀

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

一齊去學校

支持學生

好心啦

問佢點樣回應
佢答會考慮下

聽到咩中港關係係母子關係
痴撚線

由於立場新聞記者是該校舊生, 所以成功直播現場

好彩企左一陣就走左 無入去聽佢講廢話

推比全世界睇佢幾仆街

立場好波

一朝早就整喊人，班學生講得太好

疏堂親戚扮老母

淨係遊行有用香港一早有民主啦
二百萬人，人口四份一啊屌
之後點啊？

屌 教畜

我真係屌佢老母

講到遊行咁有用咪自己吹雞出黎反我地呢班示威者lol屌，又唔撚做，得個講字有撚用咩

嬲到冇嘢好講

直頭疏堂都唔係

CLS

咁勇武咗咁耐，成功爭取咗d乜？

Push.

睇下佢邊日出嚟
實比人打到仆街
利申發夢夢到

班學生快落去罷課啦

推，告訴校長他見解才是錯

教畜

屌衣條廢老收皮

論校友的重要性

狗校長

聽到係office眼濕曬 要忍住
feel到女副校係關心學生但唔敢講咁白
其他兩位 可唔可以落地獄呀香港教育工作者

退學啦 就算死學生學校都唔care

推到全世界都知

命都冇仲同人講遊客爭取民主 cls

612

垃圾學校

push

有撚病

老母七十歲
兒子一百七十八歲

豈有此理

遊行有用就唔洗回歸 唔洗爆97移民潮 香港唔洗淪陷廿幾年啦

屌爆個校長啦

到時見
希望佢小心啲
發夢夢到

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

理解唔到點解個腦係裝屎

區區開花 齊齊攬炒

我地要認清個事實
勇武都唔係第一日就識用魔法識打狗
係要一步一步突破心理關口
正如我地都唔好要求和理非即時罷工
畢竟連登只係帶頭而唔係全世界都睇到
罷工係需要時間文宣呢個係事實
呢一刻我地需要定一個時間三罷
最好有一星期做文宣
同時區區開花
我建議每兩星期三罷
每星期至少3區開花+機場春袋
春袋入到就玩大，入唔到都分散狗
隔星期三罷俾和理非一個習慣
之後就可以一吹雞就三罷
同意既就幫手copy

你自己個學生中槍呀頂你

大家睇清楚間學校

香港得國際學校係正常學校

射呢d仆街睇下佢仲會唔會咁講

推到班學生立即落去罷課

屌那媽 冇人性

唔該學生見到既立即去罷課

收撚皮啦 淨係識喺fb尻噏

食撚屎喇 死教畜

校友好高質

睇唔到link

垃圾學校

無勇武, 送中過撚左啦
岩岩訓醒?

公立 係咪政府官立咁解？幫政權說話唔出奇，教畜

學生可以返屋企 係呢間學校返學做錯咗 罷佢老母啦

屌 正錯皮

起碼爭取到612過唔到例， 你吹咩

老實講 校長都要戴頭盔既
不過佢戴得好撚核突姐

老實講
出黎講野同埋心點諗可以唔一樣

你如果話學生無做錯
會俾人屌佢引導學生出去打狗

俾我一定係兩邊都屌
屌完學生屌警察

佢叫學生去遊行, 係佢個位黎講已經好踩界

利申, 無聽佢講乜, 只睇文字複述

垃圾

得支國人會成日用埋曬親戚關係喺外交上
可能係宋朝嗰個做得人契弟多

黑警都識攬自己人，你做校長第一個出嚟割席？

濕鳩校長

個校長真仆街

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

遊行有用高鐵起唔成啦、皇后碼頭唔會拆啦、六四反平咗啦！

清算名單一定加埋你，放心！

校方堅持唔會讉責 荃灣名校

屌睇新聞見到條仆街唔敢評論黑警開槍已經覺得唔對路

其實問佢地都無用, 一黎本身藍, 二黎校長又係教育高層, 實橕政府

教畜 fced

PK教畜!!!!!!

都唔關前唔前途事

有時要明白
門面一個人, 門後一個人

唉, 做左成年人就會識呢D

好撚煩呀 愛國又死要用fb鳩up 死返去朋友圈啦

屌唔好衝出黎柒啦

仆街校長

唔知立場係度就講真心話

仆你個街
倒退100年
北洋政府果陣 學校都唔會指責受害學生

校長??無分析能力做校長

屌呀 你個學生比人開槍射殺竟然係個學生錯

屌
推

拉大隊走人

個校長初時仲笑笑口

痈冇人起校長個背景

個校長出黎搞笑嫁?

點解仲有D人可以笑

而家係邊個誤人子弟啊

個校長有冇關心過學生

點都好，無可能第二日岀呢話個學生做錯。

班狗已經殺人 我地冇得再退

一定要用同樣程度

係年齡細過你做你阿媽

垃圾又撥辣又無家教嘅繼母

唉屌 人地藍絲個個冇道德潔癖 殺自己學生都不割 拍手話做得好
自己友就爆玻璃都有左膠出黎話畫面唔好睇

學生咩都錯，警狗咩都岩

收皮啦廢老，你顧掂自己個女先啦

屌

對準政權 全民公投實行雙普選

個校長真係垃撚圾

個校長真係垃圾黎
咁撚樣都做到校長

咪就係呢班64 loser搞到香港而家咁撚樣囉
當年64之後又唔見佢地反回歸？
而家係後面食花生買贖罪卷等前線打天下，輸打贏要

校友高質，校方垃圾。

Band 1? 屌

校長垃撚圾，聲討佢，杯葛佢啦

屌西中出包生仔？你問你老豆中出左你老母幾次先生到舊垃圾出黎

[極重要]會發夢嘅全部同我入！包括和理非！

痴撚線，呢班畜生係無腦定黑心？

屌 藍屍校長

官校校長

屌你老母 為人師表

為人師長喎

呢條冚家剷等美國制裁佢冚家算啦，反正佢個仔可以準備一世留係中蟈做隻乖乖狗。

學校都係睇楊潤雄頭
唔好以為中小學會站係香港人個邊

唔通係度嗌光復香港 遊行無用 要麻包袋咩
做得校長講既野梗係唔係為左講比你地聽

無勇武612個日過撚左啦屌你老母

做得學校高層係藍都正常
或者都要扮下藍避免俾人追擊
但佢完全係0公關技巧
亂講野又係度笑
抵俾人屌

個女副校好過個校長好多...

睇得出個女副校同隔離果兩個人渣唔係睇一路人.....唉

燒撚左間垃圾學校啦

了左去啦

咁和平示威又係包生仔，你又地起勢屌和平示威無用？

始終佢個位一定係講垃圾先得。

依家最重要係保住個學生，除非佢行動上對學生不利，否則不宜過份問責。

Up

backup左未

你咪撚on9 要了嘅話有排都唔到個校長

屌你老母死教畜
家陣你啲學生出事呀仆街
食撚屎架你

呢個女副校係人, 另外個兩隻係狗

我母校個校長都要扮藍啦 其實都明佢地身在其位難做 陣間比人屌走埋比深藍上位咪仲仆街

哇

和平示威係性無能呀柒頭
五年前和平咪當你係傻狗
施政一年閪過一年 今年出埋送中
一二百萬和平完林奠咪即時宣佈翌日二讀

衝立會咪宣佈暫緩囉
再升級咪宣佈撤回囉
咁都有得拗？
要拗你行上前線同班手足拗啦
無撚用

教育工作者 - 我呸

唔好講勇武爭取到啲咩，我剩係知如果仲係和理非就肯定送中都已經過左

暴動罪坐最高10年
你留學位 唔撚出聲譴責有意思嗎

仆街收工就圍9佢學校

義士

12:30 中環快閃遊行

都岩 身在其位 盡量保住個學位已經算好 根本要班上左位的高層全部企我地個邊係異想天開 企得一個出黎又會比人清算

母子論已經好撚低質, 直頭低B, 智障
老母得一個, 得閒傾吓計, 死左既上枝香比佢
另外香港學校高層全部黨委, 好早開始已經比共產黨放晒自己人同埋審查晒, N年前我讀中學就有幾個老師響堂度花十分鐘屌柒學校校長奶共同埋控制狂, 升國旗掛楊利偉簽名(copy)響門口, 逼D老師響堂上面演講奶共親中政見, 最後班年紀大D既老師集體提早退休
唔駛質問黨委既同理心, 因為就係冇, 受傷果個唔係佢親生仔, 所以唔會有感覺, 講關心學生都係公關, 要否定佢地既同理心同埋指出佢地教育界黨委既身份, 完。

校方立場係咁上下

教育局轉頭又搞佢

佢琴日即去急症室睇手足情況

岩岩入去睇波點肥閪係邊個？

個藍衫女人on9

左膠校友

其實點都死
689已經追擊緊

個左膠好煩 處乜理屋企野 大把人要處理好多野啦 死左膠

你想私了？咁咪更多人支持佢？

垃圾校長

正一教畜

昨晚，我已講721裡有學生，最後學校點吖？
所以這校回答也正常。

回歸戰略，中共棄了十一。
所以要轉戰略。
集中十一月區議會投票。
不該再送人頭，及比借口停投票。
真的要冷静，現街上還有很多人返唔到屋企，及街上有很警車。
請冷靜為大局想吓。
真係現實d,
罷買 係 work， 可以日日做
罷工 未見work
罷學 未見work
人鏈 係 work, 不過不可日日做，否則冇感覺
遊行 係 必須，不可以忘721、831、1001、新屋嶺， 另必須多人數，所以不能經常做
武力 係 需要停， 對家不怕，而且無任歡迎，比她借口取消選區議會
區議會安排 係 必須盡快安排及協調，取替所有建制人仕
如果係不怕死的人，就去黑鄕區參選或助選團，不要浪費你的人頭。
香港加油

你私了左藍絲 有冇多左人支持佢地

立場記者係該校舊生

姐果中槍係左膠個仔女 希望佢到時可以話冷靜囉 dllm

中國最多都係叫後底拿, 惡毒個隻~

不嬲都遊行
依家都遊行都唔比
即刻拉

暫緩 徹回 人權及民主法案

條左膠好on9.叫舊生俾老師休息下
有學生受傷仲想休息 不如退休啦

唔知係邊位立場哥哥呢？

撤回送中條例

波點肥閪真係好撚煩膠
唔知以為學校有佢裸照

立場有冇得發問？

如果民陣十一無被禁 大家一早去晒行啦
條友真係on9架喎

波點肥西真係左膠既典範
到呢一刻仲講遊行有用

各有各做，咪互鬧，不分化。
勇武和理，二者為一，
無二百萬既民氣，勇武都有志不能伸，
同樣無勇武，政府就可以漠視民眾。
外國勢力對香港不甚了解，始終都關注人數
街頭衝突外國司空見慣，更激既都仲有，
但百幾二百萬人既遊行真係未見過。
和理既用處就係咁，相信勇武既用處你都唔洗我多講。

大家講有冇用都係太短視，好多時着重眼前影響。
但其實每個行動都有深遠既效果。
好似反高鐵，反國教，佔中，魚蛋，好多都未必有即時效果。

收皮啦肥婆

屌你老味, 個肥婆西以為自己係校長, 校長想講野都俾佢閘埋

波點肥閪冷靜完休息完未？
西裝友係校長？

係

立場

嘩屌

過萬人睇緊直播.....

謝潤明我屌你老母

兩面不是人

其實好恐怖，想像下你旁邊既同學星期五仲坐係到上緊堂，星期二已經中槍危殆，但學校連為學生求公義既心都冇

去到邊都有立場

唔係
利申：校友

宜家唔奶共既點做到津校高層
我有朋友教幼稚園都要迫住奶共啦

得支國人覺得仔女一定聽晒老豆老母講

何傳耀同區其實算band 幾？

痴撚線

無人講和平示威包生仔
你個撚樣自己講咩呀？自己講左咩都唔知呀？
[red][咁勇武咗咁耐，成功爭取咗d乜？/red]
邊撚個講架？

聽個FD 講係最TOP果幾間...

屌 自己學生比人射 你唔幫學生幫對家講野
閪痕定身痕

推班教畜上前做肉盾我唔mind 遊行嘅

band 1

屌，用電話篤錯隔離

唔係官校
利申：舊生

個良心跌撚左

Band 1 英中校長都 講支那同香港係齒輪呢個比喻真係一絕

唔夠膽詰話黑警使用過份武力?

佢話唔講得支持怕會鼓勵學生上前線
屌你
咁撚易鼓勵到人上前線啊？
你唔鼓勵你啲老師減薪？

咁撚大件事學校可以覺得無問題先恐怖

荃灣區 Top 3
依家咁睇都只係垃圾學校一間

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

對方係社會比較有聲望嘅人，如果可以最好以理服人

齒佢老母
恥辱就真

1842年就有香港

呢單咩事

No 荃灣鄉事派開架
何傳耀呢個人就係幾十年前荃灣啲鄉紳

學校垃圾

意料之內

垃圾既係呢幾個校長副校
唔係學生學校

正評俾立場記者

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

良心呢？

你地徙力批鬥下面班散仔做咩
你地鬧得嬴到佢地又有咩用 就算佢地係黃都比上面壓落黎啦 企我地呢邊佢地比人搞又係你地想見到？
對返準個政權啦大家 佢地宜家咁做係因為免於恐懼嘅自由都冇

開口埋口成日話自己班“仔”，係港共面前就“大義滅親”。真係你個仔比人用實彈射就天皇老子都冇面比啦，垃圾

on9 今時今日仲講係上面命令？

仲做緊警犬既無一個係無辜

做校長做到連新聞都唔敢睇
匿埋喺個樹窿度就當無事發生過
佢講出黎果下知唔知個醜字點寫丫
班19議員成日講香港教育出問題
無講錯丫
問題咪就係養左好多呢啲只為份糧嘅教畜囉

事非不分既校長，仆街

校長謝潤明
男副校長何偉雄

去港島遊行一樣要硬食TG
D教蓄真係好垃圾

其實係
難聽啲講
打廢老你只係打低端人口
打校長你係打緊個高等知識分子（呢點應該冇人反駁）
（當然佢再鳩up其他太過份嘅野，手足慢慢，唔阻）

無612勇武，送中一早過撚左

689已經係fb公然問呢間學校會唔會開除個位手足既學藉

富可敵國既李嘉誠講一句都俾黨媒狂插

2018 年全港五十大中學之一....
呢場運動真係好多名校生走上前線.....

我支持
校長下次一齊遊
企前排
保護學生 校長有責

中

警犬直情係滅絕人性死不足惜啦
學校係要屌 但去到話要私了佢地over左

off topic
唔係好熟香港中學
但今朝睇直播依間中學嘅舊生講野有文有路

佢離地到 幾多日冇睇新聞

支持立場新聞!

坐左幾耐呀人形垃圾？

去學校屌撚柒佢班仆街

有時有啲人以佢身分地位做某啲野可能已經頂住好多壓力 大家自行分辨啦 陣間你屌 對家仲高陽直接換晒啲深藍上位
好似貪曾當年陽獻陰違咁最後都要坐監 大家知咩事

又一個賤種校長，實清算你

立場哥哥都係師兄

//遊行先有用//

如果遊行有用嘅話，開頭100萬、200萬人嗰兩次已經平息咗啦! 依家仲講緊遊行先有用嘅人到底係點諗嘢嫁!?

我深信一般無人想有任何暴力事件/行動升級，但遊行唔work、不合作運動又唔work，仲有啲人出嚟話阻佢返工....咁仲有咩計呢?? 好心有計嘅先好行出嚟講嘢啦!

都算係區內名校

事實證明
一間學校band幾同校長質素冇關

校友 屌得好好

借位

我哋真係急需救援，差佬已經開真槍謀殺嘞！

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

請求美國承認香港為美國保護區

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

白恤衫條友好撚左膠
佢係咪副校？

下

report 佢個post，然後唔好再俾attention佢

九龍塘又一城1點啊

會唔會有藍屍黎挑機

麻包袋

校長訓左幾耐？

荃灣最勁嘅其中一間，另一間係荃官

雖然荃灣區得13間中學

公立學校入面全部公務員，你期望狗口長得出咩象牙

不過教書嘅講啲咁嘅嘢都係要屌

立場真係全能到仆街

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

帶住成間學校
識玩梗係口講學生錯
但實質支持學生私人時間做自己嘢。

你睇共產黨後港一國兩制
實質對香港一國一制就知道點玩法。

宜家呢個世代，衰人奸
好人要比衰人更加奸

得
個同學被退學嘅話
我地俾錢佢去直資應該唔係一個問題

下星期好似無咩活動 有無人發起星期五圍佢老母

哦 雙面人 佢係咪估唔到有記者

個校長弱撚智既，副校傻既，個女既叫做交下戲，仲有個波點衫肥婆左膠老師扮師姐，都口知點解會係band1名校

英國人689

好多老一代教蓄都好撚天真同 on9

推推推

呢啲老屎忽根本就算中槍果個係自己仔女都會咁講
仲會等到仔女一醒番就去醫院對住個仔女講：「我話左你架。」果種仆街。
呢啲契弟成個世界淨係得自己

DLLM

坐校長隔離個個個？
副校何偉雄

agger

何傳耀係咪係石圍角

副校搵7、8萬都咁撚廢
佢平行時空左幾耐呀
叫人遊行解決已經想屌7佢
仲話支那係香港老豆老母

yes
有藍屍黎就即刻落去挑機 屌佢老母

我明你意思

我都替義士唔抵

但都要抗爭

問下藍絲佢個仔女有冇本事讀到何傳耀先啦
屌佢老母

垃圾教畜校長

遊行有用？過去幾個月坐？

有不反嘅和平遊行都可以未行就拉人
行行下放tg
有乜撚用

而家有不反對都射鳩你啦大佬遊咩行
條友睇少d tvb 啦

對離地撚有咩好期望

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

中學生變成勇武示威者
學校話佢唔岩都好正常，佢有可能比人踢出校都唔奇
未來要面對 多條控罪，坐完出返黎除時都30歲

仲話遊行有用，訓咗十年？

推
推
推

推！

啱啱放監？
泛民遊行咗幾多年

好多老師都撐我地

垃圾學校，人性都冇